疑似龍心即場表演

奧運冠軍

肯定係佢

佢唔係話做番IT 狗咩

個鬼妹女友呢？

揸的士咪算囉 無啦啦又搞咁多野

又變返長髮

又發作

其實佢個樣有啲似吳京mix檸檬

睇佢youtube 覺得佢有時諗野幾正確 唔認同佢只係眾人皆醉

舊片

唔係龍心，係克林醒猴子農

無食藥又病發

搞乜撚
又話想洗底撈返正行

那麼！

覺得似佢

咁痴線都有女食

人地東涌私樓已買

舊相

其他已經搵唔返

6年前佢上電視9up俾人起左佢舊google 相簿出嚟

不過而家開唔返

尹子維？

屋企人買之嘛

重要係食鬼妹
蠃左8成港男

班垃圾女人型港男笑緊佢傻既時候
佢就下下中出鬼妹

屌 我7點都喺東涌站

狂野時速個韓國人呀